# เปิดตัวในจีนรวมทุกแรงบันดาลใจของสมาร์ทโฟนชื่อดังSamsung Galaxy C5 #
เมื่อวันพฤหัสที่ผ่านมาได้จัดงานเปิดตัวโทรศัพท์มือถือรุ่นใหม่ล่าสุดของตัวเองที่ใช้ตัวเครื่องเป็นโลหะที่ประเทศจีนอย่างเป็นทางการถือเป็นสมาร์ทโฟนตัวใหม่ล่าสุดของในปีนี้ตัวเครื่องของใช้แนวทางการออกแบบเป็นโลหะทั้งเครื่องภาพดูได้ท้ายข่าวมาพร้อมกับหน้าจอขนาดนิ้วที่ความละเอียดแรม
พื้นที่เก็บข้อมูลหรือและรองรับทั้งสเปกเต็มอ่านท้ายข่าวมีตัวอ่านลายนิ้วมือมาให้ด้วยรองรับมีสีดำเข้มเทาทองชมพูและสีทองวางขายเฉพาะในประเทศจีนเท่านั้นในตอนนี้ส่วนราคาเปิดจองอยู่ที่หยวนสำหรับรุ่นและหยวนสำหรับรุ่นตามลำดับของเริ่มจัดส่งในวันที่มิถุนายนนี้ที่มาผ่านกว้างซม.ยาวซม.หนามม.หนักกรัมหน่วยประมวลผลแบบแกนไม่ระบุผู้ผลิตระบุว่าเป็นทำงานที่ความถี่และแรม
หน่วยความจำหรือรองรับที่ความจุสูงสุดหน้าจอขนาดนิ้วความละเอียดกล้องหน้าเมกะพิกเซลกล้องหลังเมกะพิกเซลพร้อมแฟลชสองสีรองรับทั้งพร้อมรองรับสองซิมแบบมีตัวอ่านลายนิ้วมือใช้งานกับได้แบตเตอรี่ความจุ
Samsung Galaxy C5 Samsung Galaxy C5 Super AMOLED GB GB Samsung Pay GB GB Samsung SamMobile Samsung Galaxy C5 SamMobile Qualcomm Snapdragon GHz GHz GB GB microSD GB Super AMOLED Full HD f1.9 f1.9 GSM CDMA CDMA800 UMTS CDMA BC0 TDSCDMA LTE FDD Band TDD Band Hybrid Samsung Pay WiFi abgn Bluetooth NFC ANT+ GPS Glonass Beidou USB mAh 